香港。家 多一點正能量 十一月二十三

吃得苦中苦 方為人上人
我每日都會行九十層樓梯
雖然次次都攰到要call白車
但係我都好享受架 和平香港 we love it
😍

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！